點解冇人吉爆狗車條肽？反而打車門

純粹問下

你教下點吉？